上水站有狗被發現扮示威者入內 冇人講？

今次斷到正一正，唔係仲唔推爆佢下嘛
TG仲有另一條片疑似拎埋Pepper Spray
連埋今日黨鐵扮壞機推上國際啦

POST 呢度無用架, 呢度係人都知, POST 上幫港出聲啦